[想衝] 求勇武派高人指點 點可以速戰速決 拋磚

慢慢拖，再長時間佔路，會令好多人開始出怨言
淺黃屋企人之前都有企出黎，但都開始話唔好霸住條馬路
所以速戰速決，有明確、清晰目標去衝好重要，唔想浪費左力量。

我同意星期５要升級，但到底點升呢？
好多人討論點同警察打，丟雞蛋又好，衝擊防線又好
但衝擊、丟雞蛋之類，係想達到咩目的？
衝本身能令林鄭屈服？(真心一問)

上次成功係因為警察使用過份武力，所以令勇武贏左(其實都唔係好武)
今次警察應該無咁蠢馬上會再犯同一錯誤
如果勇武今次大大力衝，警察龜縮任你衝，民意可能會因此轉向

要問點升級，因為出師有名之外，亦係有目標後，就可以合理選擇適合武力
唔會淪為黑警咁失控 令普通大眾繼續支持（霸道德高地好重要）

我都無答案，所以拋磚引玉。。。
林鄭應該緊張中聯辦，要升級，佔領中聯辦會唔會有用？
林鄭俾建制派狂插，話林鄭令佢地選情大受影響，針對依樣野，有無方法可以挑撥，令佢地關係更差？（雖然依個係非勇武升級，可以同武力升級同時進行）

push

利申：唔係鬼，唔係搞分化
係想集思廣益，搵個好答案

推

我都尋求緊方法

要衝 咪衝到盡
佔路比人屌 咪佔領建築物
最影響政府運作嘅野係哂同一區

621如果要佔嘅，就佔立法會

唔好衝，林鄭唔下台 我地先有理由可以爭取到想要既野，佢可以令撕裂左既社會統一去反抗佢，我地以退為進，贏盡民心爭取民主，唔好俾理由佢用放大鏡去放大，呢場係持久戰，要用戰略，要既可攻又可守

有左明確目標，就可以精明使用最少武力，達到目標，我相信今次要衝的話，警察唔會敢好似上次咁窮追猛打，其實成功機會大左。
但就係要好小心，因為警察好可能龜，如果我地用左過大武力，就會被口誅筆伐，失左中間派支持，就再行唔到落去....
正式玩完

但持久戰，具體應該點持久呢？
加上依件事已經搞左咁耐，再慢慢搞
我擔心政治冷感既人，佢地既熱情會降溫

所以我主張速戰速決

千祈唔好搞中聯辦
目前中央都冇好強硬表態
呢個位可以拉到好多中立/淺藍支持
仲可以留返個落台階畀中央
但一搞佢肯定會強硬處理

只係從林鄭著緊乜野出發
抛磚引玉

有post話拉倒林鄭想搞既明日大嶼
但睇到新聞話依個項目本身想打尖，依家已經放左好後，似乎已經放棄左

呢個問題的確要集思廣益，一時三刻唔可能俾到個答案，但我好相信 最重要既係各位手足一齊朝住一個大方向去諗 ，我主張既係 唔好令大部份想和平抗議既人 同一部份想衝既人 再度分化，去俾政府藉口去放大同分化民心，如果衝 可能 二百萬人中有幾十萬會支持 但同時會令百幾萬人反感，雖然我明白呢個係可以𣊬間得到高度關注，但呢個係唔明智既做法。
的確 時間會沖淡一切，政治冷感既人可能經過佢既道歉 同時間過後恐怕唔容易再次站出來，所以我地一定要集眾人之力唔可以俾佢去掉淡，別外 二百萬人示威後 佢班問責官員一個都唔落台，尤其係本身已其身不正同難辭其咎既鄭若驊 佢唔出聲唔出面只係驚講多錯多 唔想我地去追擊佢，我認為 我地第一個目標應該係佢

有冇外國例子參考？